{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044155",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "투썸플레이스 철원주상절리점"
    },
    "text": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムは鉄原の美しい風景を目に入れられる所です。毎日様々な楽しみを経験することができます。店舗は鉄原(チョルウォン)漢灘江ジュサンジョルリギルドゥルニ券売所150m付近に位置しており、道を探しやすいです。多様なメニューを楽しむことができ、アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテとカプチーノはそれぞれ5,000ウォンです。バニラカフェラテやカフェモカは5,500ウォンであり、キャラメルマキアトは5,900ウォンです。スパニッシュ練乳カフェラテは5,800ウォン、コールド・ブルーとコールド・ブリューラテはそれぞれ4,900ウォンと5,400ウォンです。特別な時間を送ることができたツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムを利用してくださってありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムはどこに位置していますか？",
            "answer": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムは鉄原(チョルウォン)漢灘江ジュサンジョルリギルドゥルニ券売所150m付近に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムのメニューは何がありますか？",
            "answer": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムでは、アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、バニラカフェラテ、カフェモカ、キャラメルマキアト、スパニッシュ練乳カフェラテ、コールド・ブルー、コールド・ブリューラテなど、多様なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムのアメリカーノの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムのカフェラテとカプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムのカフェラテとカプチーノはそれぞれ5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムのバニラカフェラテとカフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムのバニラカフェラテとカフェモカはそれぞれ5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムのキャラメルマキアトの価格はいくらですか？",
            "answer": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムのキャラメルマキアトの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムのスパニッシュ練乳カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムのスパニッシュ練乳カフェラテの価格は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムのコールド・ブルーとコールド・ブリューラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムのコールド・ブルーの価格は4,900ウォンで、コールド・ブリューラテの価格は5,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムで特別な時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムで特別な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムはどういった風景が楽しめますか？",
            "answer": "ツーサム・プレイスの鉄原ジュサンジョルリジョムでは、鉄原の美しい風景を目に入れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 767
    }
}